不如直接係狗竇附近做據點啦

禍必及家人
係屋企門口番工
有家歸不得
因間有咩事唔小心破壞埋自己屋企
睇下佢地係啲仔女面前會唔會展露犬性

［必看］其實依家最需要係前線警去理解呢件事

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

推post時幫手廣傳有人冒警！
被動變主動

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權